Ze was nogal verbaasd over haar verontrusting stel ik vast; maar onder andere oorzaken van onrust, zij vreesden dat de partijdigheid van de broer had moeten zeggen teveel in haar gunst, en meer dan gewoonlijk angstig te behagen, zij uiteraard vermoedde dat elke kracht van positief zou uitvallen.
Ze trok me uit het raam, angstig worden gezien; en als ze liep op en neer de kamer, proberen te componeren zelf zag deze looks van onderzoekende verrassing bij haar oom en tante, maakte alles nog erger.
Miss Darcy en haar broer verscheen, en dit geweldige introductie plaatsvond.
Met verbazing heeft Elizabeth zien dat haar nieuwe kennis is minstens zo veel pijnlijker als zijzelf.
Sinds haar welzijn op Lambton, ze had gehoord dat Miss Darcy was buitengewoon trots; maar de waarneming van een paar minuten van overtuigd dat zij alleen was uiterst verlegen.
Ze vond het moeilijk om ook maar één woord van haar boven een monosyllable.
Miss Darcy was lang, en op grotere schaal dan Elizabeth; en, hoewel iets meer dan zestien, haar figuur werd gevormd, en haar verschijning : en sierlijk.
Ze was minder fraai dan haar broer; maar er was gezond verstand en goede humor in haar gezicht en haar zeden waren perfect pretentieloos en zacht.
Elizabeth, die had verwacht te vinden in haar als acute en unembarrassed waarnemer als ooit Mr. Darcy was, was veel afgelost door kritische zulke verschillende gevoelens.
Ze hadden niet lang samen voordat Mr. Darcy haar vertelde dat Bingley was eveneens te wachten op haar, en ze had nauwelijks tijd om haar tevredenheid en voorbereiden op deze bezoeker als Bingley's quick step werd gehoord op de trap en in een moment dat hij de kamer binnenkwam.
Alle Elizabeth's woede tegen hem was lang afgeschaft, maar had ze nog geen kon nauwelijks volhouden tegen de onaangetaste hartelijkheid waarmee hij zich bij het zien van haar.
Hij spelt in een vriendelijke, hoewel algemeen na haar familie, en keek en sprak met dezelfde goed gehumeurd gemak dat hij ooit had gedaan.
Voor meneer en mevrouw Gradiner hij was nauwelijks een minder interessante statuur dan voor zichzelf.
Ze hadden lang wenste hem te zien.
De hele partij voordat ze zelfs enthousiast een levendige belangstelling.
De vermoedens die zojuist ontstaan van Mr. Darcy en hun nichtje gericht hun waarnemingen naar elkaar met een serieuze hoewel bewaakte onderzoek; en zij snel trok uit deze onderzoeken de volle overtuiging dat een van hen tenminste weet wat het is om lief te hebben.
Van de lady's sensations bleven ze een beetje in twijfel; maar dat de meneer zat vol met bewondering was duidelijk genoeg.
Elizabeth op haar zijde, had niet veel te doen.
Ze wilde gaan de gevoelens van elk van haar bezoekers; ze wilde componeren haar eigen te maken en om zelf voor alle partijen, en in het laatste object, waar ze vreesde dat de meeste te mislukken, ze was zo zeker van succes, voor degenen voor wie zij geprobeerd om de plezier waren prepossessed in haar voordeel.
Bingley klaar was, Georgiana werd gedreven, en Darcy bepaald, om tevreden te zijn.
